# Документация

То что вы сейчас читаете и является документацией. Документация является важнейшей частью Улакос. Если вы разработчик, и помогаете развивать Улакос, то все должно документироваться. Ни одна новыя фича не будет принята, если в месте с ней паралельно не будет так же добавлено по этой фиче документации.

## Установка

1. Сделайте новую ветку от текущего проекта документации и сколонируйте себе на ПК.

2. Устанвите [Mkdocs](http://www.mkdocs.org/#installation)

3. В командной строке перейдите в корневую папку и выполните команду 
   
        mkdocs serve

    Теперь можно открыть сайт по УРЛ http://localhost:8070 и можно изменять файлы. Все изменения немедленно отобразятся.  